睇書學英文

今次介紹北極熊，大家可以練下聆聽

我好快會出10 個錯字系列同埋一步步教連登仔女英文
我發現好多中/大學生唔知點學英文，我剪埋段片會教大家點一步步學番英文，有心唔怕遲

Lm